連仔幫手將張相刪除

[url]一人一張警暴濫權嘅相個po 唔該你 #84 [/url]

#84 張相 唔該你